{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_035384",
        "source": "도서",
        "writer": "김민희, 김준영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-90061-13-1 (14980)",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "여행자의 방 두 번째",
        "collectedDate": "2023-10-06",
        "publishedDate": "2020-04-15",
        "domain": "숙박",
        "title": "대림호텔"
    },
    "text": "80年代から運営していた大林ホテルを現在、オーナーが買収して運営しているホテルだ。 ホテルには地下に銭湯があり、入口には小さなレストランが位置している。 計51室のうち35室は一般室、10室は特室、6室は団体室だ。 これにより、多様なお客様のニーズによく対応できる。 施設は古いが、依然としてきめ細かなサービスを提供している。 宿泊客は寝具の洗濯が直接でき、銭湯も無料で利用できる。 また、銭湯内には黄土のカマガ湯があり、サウナで休息を取ることができる。 黄土窟も無料で利用できる。 朝食は8000ウォンで、ホテル内のレストランではオルゲンイヘジャンククを朝食メニューとして提供する。 特に自転車旅行者のための洗濯サービスも提供している。 フロントに洗濯物を預けると、翌日に見つけることができる。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルの名称は何ですか？",
            "answer": "大林ホテル"
        },
        {
            "question": "ホテルには何室ありますか？",
            "answer": "計51室あります。"
        },
        {
            "question": "一般室、特室、団体室の数はそれぞれ何室ですか？",
            "answer": "一般室は35室、特室は10室、団体室は6室です。"
        },
        {
            "question": "ホテルの施設は古いですか？",
            "answer": "はい、施設は古いですが、依然としてきめ細かなサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテル内には何がありますか？",
            "answer": "ホテル内には地下に銭湯があり、入口には小さなレストランが位置しています。"
        },
        {
            "question": "銭湯は利用料金がかかりますか？",
            "answer": "いいえ、銭湯は無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "銭湯内には何がありますか？",
            "answer": "銭湯内には黄土のカマガ湯とサウナがあります。黄土窟も無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "朝食の値段はいくらですか？",
            "answer": "朝食は8000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "朝食メニューは何ですか？",
            "answer": "朝食メニューとしてはオルゲンイヘジャンククを提供しています。"
        },
        {
            "question": "洗濯サービスはありますか？",
            "answer": "はい、特に自転車旅行者のために洗濯サービスを提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 255,
        "QA": 275
    }
}